賭王千金何超蓮參加佛山政協會議 提案關注港澳青年大灣區創業

北京全國「兩會」將於三月初舉行，各省市地方「兩會」近日陸續召開。周三（13日），佛山市政協十二屆三次會議開幕，其中最受矚目的政協委員，一定是澳門「賭王」何鴻燊與其三姨太陳婉珍所生的龍鳳胎之女何超蓮。
何超蓮曾被傳媒稱為「全球最索千金」，她在2012年以一級榮譽成績畢業於英國倫敦大學皇家哈洛威學院（Royal Holloway, University of London）經濟學學士。何超蓮當天以白色襯衫配黑色休閒西裝出席會議，並在Facebook專頁貼出政協會議出席證的自拍照，指自己「第一次參加政協會議，我會抱著學習的態度向大家多多學習」。
而在會議開幕前，大會組委會相關負責人特意介紹了何超蓮，指她是首次以政協委員身份參加佛山兩會，且「90後」的她也是最年輕的委員之一。
據悉，何超蓮在本次會議提出了港澳青年大灣區創業、公益等方面5個提案，重點關注港澳青年大灣區創業。作為台灣牛肉麵店老闆及慈善機構「Smile with us HK（一起微笑）」創辦人，何超蓮還特別提到餐飲業，她認為若大灣區城市能給予港澳青年優惠，為他們創業初期提供便利，會提升大灣區吸引力。
而對於外界關心賭王何鴻燊的健康，何超蓮當天稱「他很好」，並對大家對其父親的關心表示感謝。

其他男政協: 來，超蓮妹妹，你剛剛上任，應該甚麼都不懂，今晚叔叔好好教你。

佢首先係澳門人， 所以唔關香港人樹

整尖咗下巴真係完全唔夾佢面形

有幾靚
根本普通質素

平時以為佢皮膚好好,呢批相到佢D粉都幾浮
佢實好攰啦,心痛死

何超蓮喺香港出世
讀嘉諾撒聖心書院
其實佢係香港人 根本唔關澳門人事
就算佢老豆何鴻燊都係香港人
香港名門何東個仔 香港出世 讀皇仁
只係因為香港淪陷先至去澳門發展
澳門對於姓何呢班人嚟講
只係迫於無奈過去發展嘅地方
佢哋根本唔係澳門出世同成長

佢似留明偉個類想證明自己做到野
否則唔會咁高調話自己做政協

讓領導先上

何超蓮曾被傳媒稱為「全球最索千金」

Steve jobs個女屌打佢啦

有錢到咁都要奶共

政協 = 統戰花瓶

無任何權力

你係咪搞亂咗d因果關係

何鴻燊係何東細佬個孫

唔奶共何家一早玩完N年

賭場就全球都有, 唔止係鼻屎咁細既澳門

佢唔走出去, 係佢自己ON

何鴻燊係邊一年發達?

咁有錢都要出黎做

超蓮BB：要創業好易姐，叫daddy俾少少散銀，姐係千零二千萬咪搞掂

垃撚圾

呢幾相睇落冇之前咁靚

何生一日未去
錢都未知係咪真正到手

近朱者赤

有萄萄牙護照？

美國護照都有啦，仲葡萄牙

何家子女近排都好生性 何生老懷安慰

幫老逗upgrade 型號就最孝順啦。

如實我ok

一講到大灣區 即係變到兩邊不是人

葡萄牙護照着數的，因為可以話係葡萄人「強加」，一時間唔記得放棄

想係廣州開多幾間牛肉面店？我係你咁冇料就好似大房d人咁低低調調咪算囉

呢啲嘢好難講
你同我都唔知佢有無把柄俾中共揸住
你都知澳門嚮123事件之後一早陷共

永遠都係講大灣區有金執咁
想問下上去果班發左達未

4姨太好似係佛山人, 果道好多地都係佢

呢幾張相，個樣好劣質，下巴仔同浮粉到
都幾支那樣

btw 創業，政協。daddy 比錢又好
起碼佢肯做先，唔似d 敗家二世祖

咁關超蓮咩事？

即我想知佛山有咩產業對香港人才有需求？條條友都開口講白話，講大灣區機遇處處，但現實唔係大陸出錢唔夠香港公司多，又覺得「港仔」人工唔值咁高？

香港人話佢地係澳門人，澳門人又話佢地係香港人

成個何家都係香港出世 香港成長
何家仲要係香港四大家族之一
唔明香港人會叫何家係澳門人？
利申：我係香港人 唔係澳門人

不嬲都唔靚 你諗多左

點解而家關注青年政策既代表 全部都富二代黎
青年參與其實可以搵啲返緊正常工既人？
或者讀緊書既人？

做吓實事都算係咁啦...
有好多有錢仔女都做二世祖乜柒都唔做，淨係吃喝玩樂

係 我都唔明支那會有咩需要請香港人返去（除左呃鳩你錢之外）

點解要走出去
而家做緊土皇帝又要同人出去爭三鬥四

本身個樣咪幾好
仲走去整真係弱撚智

以前幾好J 而家愈黎愈柒既

分錢係每個人咁分
定係分晒比幾個老婆. 部份特別分比某d人咁?

你覺得柒
係因為衣著問題
佢著返情趣內衣出黎
咪又係好好J

野女

鄰國政治原來都咁兒戲

胸降佛山！衣食任行都唔係喺佛山，其實關佢叉事咩，唔知幾時先儲夠人脈上位做埋全國政協。

大陸貪官有錢d 定係何生有錢d?

政協係咁，無實際權力
純粹統戰班名人

第二張好明顯睇到皮膚好差

何家子女生性病父心感安慰

毛孔粗，多暗粒，有雀斑

有冇人覺得佢越黎越煩 硬係要show畀人睇佢成功唔係因為佢背景
但明明就係因為佢咁有錢先咁多人留意佢
講真 如果佢唔係咁有錢 咪又係普通貨色 係銅鑼灣行過最多咪望一眼 但而家全世界就吹奏到佢好似好靚咁

一早我都咁講，奈何狗公太多

第二張相照妖鏡咁撚樣

政協是做什麽的？

政協正式全稱
其實正式名稱是「中國人民政治協商會議」，職能是政治協商、民主監督、參政議政，由中國各界人士組成。政協也分全國政協和地方政協，地方政協更細分為省(市)政協到縣(區)政協。全國政協最難入，也最令人趨之若鶩。

工作職責是什麼？
全國政委委員並沒有什麽實務，主要是在每年一次的兩會期間，上京「面聖」提交議案，閑時就出席不同的座談會，以及遵守和履行政協會議作出的決議，故也被形容為[/red]「政治花瓶」[/red]。

是否有薪工作？
這是無薪工作， 但中央每年會提供前往北京參與兩會的來回機票，以及包下與會期間的食宿。但這份工卻可享不少政治特權，可獲發中港車牌便利過境、使用出入境特別通道、機場貴賓室通道。

為何「爭崩頭」？

當然是背後代表的地位象徵，按照慣例，每年兩會期間，國家領導人及各部委要員都會接見全國政協委員，特別是港澳台特邀人士，如此接近「天庭」，好有面。各部委也會不定期舉行座談會，邀請全國政協委員出席，聽取意見。
即使只是地方政協，也一樣有權有面，港澳藝人有政協委員頭銜，既可提高指名度，在內地出台表演、開演唱會等，也容易獲得地方政府照顧；同樣道理，從商有政協委員的牌頭，省市領導也敬讓三分，營商方便得多。

明顯冇以前咁靚啦

一個佢一個何猷君，兩個都煩到痴線

佢個鼻原來唔係好靚

值1000

跟本超蓮出左名係鍾意扮乖女食靚仔既港女
超盈先係心無城府既爽直型

大家留意下佢地媒體上既評價就知咩事

以前d人影到佢好靚

殘到，晚晚落老蘭？

佢真係好醜樣 仲成日話自己同天真嬌似樣 但明明天真嬌靚佢好多

圍埋一齊打j啫
咁認真做乜

政協呢啲都叫做實事？
統戰用花瓶嚟咋喎
街坊福利會做嘅嘢實過佢好多啦

老啦。30都黎緊

佢對眼係咪整過
個眼頭尖到咁

奶都咁樣，共產黨隨時可以要何家合家散

加埋劉鳴煒同蔡加贊